var questions=[
    {
    "question": "O que é covid-19 ?",
    "option1":"Doença",
    "option2":"Surto",
    "option3":"musica",
    "option4":"Virus",
    "answer": "4"
}, {
    "question": "De acordo com o portal g1, qual município teve mais morte por covid-19 ?",
    "option1":"Rio de janeiro",
    "option2":"Nova iguaçu",
    "option3":"Duque de caxias",
    "option4":"São gonçalo",
    "answer": "1"
}, {
    "question": "Qual é o principal sintoma do covid-19?",
    "option1":"Diárreia",
    "option2":"Tosse seca",
    "option3":"Perda visão",
    "option4":"Tontura",
    "answer": "2"
}, {
    "question": "Em quantos dias os sintomas do covid-19, aparece após a contaminação ?",
    "option1":"10 a 20 dias",
    "option2":"30 a 40 dias",
    "option3":"3 a 14 dias ",
    "option4":"17 a 19 dias",
    "answer": "3",
}, {
    "question": "Quais são as pessoas mais vulneráveis a covid-19 ?",
    "option1":"Criança",
    "option2":"Adultos",
    "option3":"Recém-nascido",
    "option4":"Idosos",
    "answer": "4"
}, {
    "question": "Qual a melhor forma de se prevenir para não se contaminar ?",
    "option1":"Trabalhando",
    "option2":"Não lavar as mãos",
    "option3":"Usando máscara",
    "option4":"Se aglomerando",
    "answer": "3"
}, {
    "question": "Existe vacina contra a covid-19 ?",
    "option1":"Sim",
    "option2":"Não",
    "option3":"Talvez",
    "option4":"Sim, não nunca usaram",
    "answer": "1"
},{
    "question": "Qual país teve mais morte por covid-19 ?",
    "option1":"Brasil",
    "option2":"França",
    "option3":"Itália",
    "option4":"E.U.A",
    "answer": "4"
},{
    "question": " O uso do álcool 70 gel, ajuda a combater o virús?",
    "option1":"Não",
    "option2":"Talvez",
    "option3":"Sim",
    "option4":"Todas estão incorretas",
    "answer": "3"
},{                    
    "question": "O que é pandemia ?",
    "option1":"Festa",
    "option2":"Viagem",
    "option3":"Grande surto que afeta uma região, que se espalha se não controlar",
    "option4":"Comida",
    "answer":"3"
}
]



